點解津路唔出紙包裝

次次都儲埋一大堆900ml膠樽

有紙包呀
成日放題都見到

你見到個隻係咪「道地」？

樽裝唔好咩可以回收

講講下又好似係

有冇味道近似既紙包牌子

D膠盒膠樽真係好阻掟

玻璃樽又係

放落垃圾桶又亞位

我又好懶

點解冇紙包水

紙包點整水炮

屋企成個大膠袋都係津路900ml樽

多地盤佬飲，飲完順便痾返落樽

就咁用手渣

次次一飲900ml
紙包邊過癮

我見ol 都飲喎